其實我一直都唔明

其實我一直都唔明點解中共要搞到香港咁，四分五裂，內鬥不斷，明明中共唔搞香港嘅話，香港可以自己發展得好好，班高官富商可以得閒黎香港洗下錢走下資咁，宜家搞到香港咁，遲下比人取消埋關係法，無哂名譽地位，班高官仲點走資？咁不如放生香港，由得香港自己搞，最多同大陸keep翻住一定嘅關係，咁班高官得閒落黎走一轉咪算。

有冇師兄可以解答下，認真討論pls

Push